其實依家拉有撚用？係想挽回名望就721當晚做左嘢

有理由相信黑警跟冇唸過挽回
呢頭拉果頭放
啊sir做嘢今個月大家有眼睇

屌
睇電視電影都知要去大規模掃場la
師奶都識la onlan9

學網台,而家就算拉幾百個道友都無用啦
最緊要係主謀

黑社會做咗衝鋒隊,之後有恃無恐,自以為軍閥諸侯割據一方,對比只有3M裝備的抗爭者,這些人的威脅更加大,所以之後極有可能在香港上演長刀之夜.